想問出係唔係送中過左之後都會一齊出黎行？

想問出黎遊行嘅人，點解一百萬人出完黎行政府無視你地，你地都唔做其他野？點解唔將行動升級/做更激烈抗爭？
你地有無諗過過左之後做啲咩 ？
都淨係繼續出黎行？如困三罷都唔理你呢？ 如果到最後要做激烈抗爭 點解唔而家做？ 純粹好奇
利申無去過遊行 無上過街
歡迎屌我咩都唔做
不過你地做完都同我無做一樣